你覺得李懿係完全-6定睇住黎食

吳宗憲係高手但係俾李懿連殺三鋪
我唔叻大話骰
你地覺得李懿係完全-6定睇住黎食

＝睇住黎食
＝完全-6

係吳宗憲呢次玩得好差，應該開既就繼續嗌

5個4 開果時 已經知女既識玩啦 新手唔會自有博人地無去開

睇套路李懿如果再嗌落去遲早會嗌到死位好似係